מה הקטע של שש-בש? ששני אנשים נלחמים על שטחים שלא שלהם ולא אכפת להם איזה שטחים שלהם ואיזה לא, קצת כמו קרבות שהיו עושים אלילים קדומים במיתולגיה היוונית..
מעניין מה המקור של זה.. אולי בגלל זה הביאו את עדות המזרח לכל השכונות החדשות בנגב בקום המדינה..
סלאח פה זה ארץ ישראל :)

והם שניהם נלחמים על חייהם תוך כדי מתן אמון רק במזל לו הם סוגדים כאילו היה הוא אל בעצמו... זאת תוך כדי שהם מצדיקים את המעשים שלהם והחוקים שלהם בשביל להגיע לצלצול הפעמון בסיבוב האחרון של מסלול המזל הזה..

ואז בסוף מגיעה האקסטזה האמיתית: החיילים שלהם מגיעים לגן עדן והם מסמלים את הניצחון. ועל כך נחזור שנית ושנית ושנית ושנית..
